想轉個造型追女神

自從之前出咗個post話唔敢追女神，俾大家屌完之後依家想追佢。趁佢唔喺香港，轉咗個造型諗住無咁頹。明明其他人見到都話靚仔咗，點知女神睇完同我講我新造型好似佢ex，唔鍾意

毒撚最忌有自信。依家成個人灰哂機，post上嚟想大家屌醒我，令我放棄繼續做兵

巴打如果可以施捨啲錢俾我就好

你知唔知道你女神喺外地食緊洋腸啦？

希望唔好啦

你女神個閪已經被人射到全部精

明白架喇，但係都係放棄唔到

無人叫你放棄
而係你都要射埋佢一份

佢都對我無feel......唔通夾硬嚟咩

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

咁巴打你覺得自己個樣點先